【我係民建聯會員，我呼籲大家不要再投民建聯】

【我是民建聯黨員，我反對警察】

鑑於我標題起得不好，有人誤會了我是來幫DAB洗底，我另開po，以民建聯會員（但剪咗卡）、淺藍中產的身分重新呼籲：為香港好，為家人好，為民生好，以後一票不投建制派！

幫你推

退左黨未呀？

九龍城支那部

巴打

欣賞你

欣賞你浪子回頭
不過除左連登外，我比較期望你係私下叫其他民建聯既人一齊棄投好啲

on9 根本係連登99.9%人係從來無投過dab 呼籲啲乜撚
去同你啲港豬淺藍講啦

覺今是而昨非係好事

ok

同深藍嗰堆講好過啦
連登唔需要民意撚

連登邊會有佢會員

Respect 你

怕唔怕佢哋會搵返你出黎？

你要去返佢地基地講 not lihkg